依個世界唔係你殺人就係人殺你。

弱肉強食叢林定律，愛與和平有用要軍隊黎做乜？

但你冇返咁上下實力同勝算都唔好貿然宣戰

唔覺

人地已經宣戰。

鞭屍。

手足只係condom，議席最重要。